# Translation of YuanCloud Server.
# This file contains the translation of the following modules:
#	* plm
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YuanCloud Server 9.0c-20160213\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-08 06:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-08 06:35+0000\n"
"Last-Translator: <>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:609
#, python-format
msgid " (%r). It has tried to create with values : (%r)."
msgstr " (%r). It has tried to create with values : (%r)."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:34
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:69
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:108
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_file_nbr
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_user_nbr
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_files_partner_nbr
#, python-format
msgid "# of Files"
msgstr "# 文件"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:713
#, python-format
msgid "%s cannot be revised because the state isn't released!"
msgstr "%s cannot be revised because the state isn't released!"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "<span>Action</span>"
msgstr "<span>Action</span>"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "<span>New</span>"
msgstr "<span>新</span>"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "<span>Report</span>"
msgstr "<span>报表</span>"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "<span>View</span>"
msgstr "<span>视图</span>"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_mrp_bom_description
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_mrp_bom_line_description
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_adding_bom_description
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_compare_bom_description1
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_compare_bom_description2
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_missing_bom_description
msgid "A precise description of the Product, used only for internal information purposes."
msgstr "精确的产品描述，仅用于内部备注。"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_message_needaction
msgid "Action Needed"
msgstr "所需行动"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:49
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_activated_id
#, python-format
msgid "Activated PLM client"
msgstr "Activated PLM client"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:44
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_description_fmtend
#, python-format
msgid "Allow to represent a normalized composition of technical features : %s%s allows to build chained values."
msgstr "Allow to represent a normalized composition of technical features : %s%s allows to build chained values."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:39
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:41
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:43
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_description_fmt1
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_description_fmt2
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_description_fmt3
#, python-format
msgid "Allow to represent the measure: %s%s allow to build um and value, %s builds only value, none builds only value."
msgstr "Allow to represent the measure: %s%s allow to build um and value, %s builds only value, none builds only value."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:80
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_std_umc1
#, python-format
msgid "Allow to specifiy a unit measure for the first feature."
msgstr "Allow to specifiy a unit measure for the first feature."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:82
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_std_umc2
#, python-format
msgid "Allow to specifiy a unit measure for the second feature."
msgstr "Allow to specifiy a unit measure for the second feature."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:84
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_std_umc3
#, python-format
msgid "Allow to specifiy a unit measure for the third feature."
msgstr "Allow to specifiy a unit measure for the third feature."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:38
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:40
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:42
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_description_umc1
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_description_umc2
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_description_umc3
#, python-format
msgid "Allow to specify a unit measure or a label for the feature."
msgstr "允许指定一个单元度量或特征的标签。"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_config_settings
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:59
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:110
#: selection:report.plm_document.user,month:0
#: selection:report.plm_files.partner,month:0
#, python-format
msgid "April"
msgstr "四月"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_create_normalbom
msgid "Are you sure you want to create a new Normal Bom?"
msgstr "你确定要创建一个新的普通BOM吗？"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_new_revision
msgid "Are you sure you want to create a new Revision?"
msgstr "你确定要创建一个新版本吗？"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_manage_sparebom
msgid "Are you sure you want to create a new Spare Bom?"
msgstr "你确定要创建一个新的备件BOM？"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.restore_document_button_view
msgid "Are you sure you want to restore this document?"
msgstr "你确定要恢复这份文档吗?"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:46
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_description_sequence
#, python-format
msgid "Assign the sequence order when displaying a list of product categories."
msgstr "在显示产品类别列表时，将该序列顺序分配。"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:81
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_std_value1
#, python-format
msgid "Assign value to the first characteristic."
msgstr "分配值至第一特性。"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:83
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:85
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_std_value2
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_std_value3
#, python-format
msgid "Assign value to the second characteristic."
msgstr "分配值至第二特性。"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
msgid "Attached To"
msgstr "附加于"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_name
msgid "Attachment Name"
msgstr "附件名称"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_local_url
msgid "Attachment URL"
msgstr "附件URL"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:60
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:111
#: selection:report.plm_document.user,month:0
#: selection:report.plm_files.partner,month:0
#, python-format
msgid "August"
msgstr "August"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_plm_bom_structure_flat
msgid "BOM All Flat Summarized"
msgstr "BOM All Flat Summarized"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_plm_bom_structure_all
msgid "BOM All Levels"
msgstr "BOM All Levels"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_plm_bom_structure_all_sum
msgid "BOM All Levels Summarized"
msgstr "BOM All Levels Summarized"

#. module: plm
#: report:plm.bom.structure.all:0
#: report:plm.bom.structure.all.sum:0
#: report:plm.bom.structure.flat:0
#: report:plm.bom.structure.leaves:0
#: report:plm.bom.structure.one:0
#: report:plm.bom.structure.one.sum:0
msgid "BOM Name"
msgstr "BOM Name"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_plm_bom_structure_one
msgid "BOM One Level"
msgstr "BOM One Level"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_plm_bom_structure_one_sum
msgid "BOM One Level Summarized"
msgstr "BOM One Level Summarized"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_plm_bom_structure_leaves
msgid "BOM Only Leaves Summarized"
msgstr "BOM Only Leaves Summarized"

#. module: plm
#: report:plm.bom.structure.all:0
#: report:plm.bom.structure.all.sum:0
#: report:plm.bom.structure.flat:0
#: report:plm.bom.structure.leaves:0
#: report:plm.bom.structure.one:0
#: report:plm.bom.structure.one.sum:0
msgid "BOM Structure Report"
msgstr "BOM Structure Report"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:219
#, python-format
msgid "BOM lines of the referred bom"
msgstr "BOM lines of the referred bom"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action_plm_backupdoc
msgid "Backup Data Set"
msgstr "Backup Data Set"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_backupdoc
msgid "Backup Document"
msgstr "Backup Document"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
msgid "Backup Document Set"
msgstr "Backup Document Set"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1071
#, python-format
msgid "Backup Error"
msgstr "Backup Error"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_mrp_bom
msgid "Bill of Material"
msgstr "物料清单"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:717
#: code:addons/plm/install/plmsparebom/plm_sparebom.py:54
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.mrp_part_tree_view_where
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_bom_tree_structure
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_form
#, python-format
msgid "Bill of Materials"
msgstr "物料清单"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action2
msgid "Bill of Materials Structure"
msgstr "物料清单结构"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:287
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:304
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom_bom_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom_bom_id
#, python-format
msgid "BoM"
msgstr "物料清单"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:55
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_bom_id1
#, python-format
msgid "BoM 1"
msgstr "BoM 1"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:64
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_bom_id2
#, python-format
msgid "BoM 2"
msgstr "BoM 2"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:73
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_anotinb
#, python-format
msgid "BoM Adding"
msgstr "BoM Adding"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_adding_bom
msgid "BoM Adding Objects"
msgstr "BoM Adding Objects"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_compare_bom
msgid "BoM Comparison"
msgstr "BoM Comparison"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:77
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:187
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_mrp_bom_father_complete_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_father_part_ids
#, python-format
msgid "BoM Hierarchy"
msgstr "BoM Hierarchy"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:288
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:305
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom_bom_idrow
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom_bom_idrow
#, python-format
msgid "BoM Line"
msgstr "BoM行"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:74
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_bnotina
#, python-format
msgid "BoM Missing"
msgstr "BoM Missing"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_missing_bom
msgid "BoM Missing Objects"
msgstr "BoM Missing Objects"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.mrp_bom_tree_view_where
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_mrp_bom_filter_inherit
msgid "BoM Name"
msgstr "BoM名称"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_adding_bom_tree_view
msgid "BoM Relations in Bom 1"
msgstr "BoM Relations in Bom 1"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_missing_bom_tree_view
msgid "BoM Relations in Bom 2"
msgstr "BoM Relations in Bom 2"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:241
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:266
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:60
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:69
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_mrp_bom_line_type
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_type_id1
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_type_id2
#, python-format
msgid "BoM Type"
msgstr "BoM类型"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmsparebom/plm_sparebom.py:49
#, python-format
msgid "BoM for Part %r already exists."
msgstr "BoM for Part %r already exists."

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Boms"
msgstr "Boms"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:248
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_mrp_bom_line_itemnum
#, python-format
msgid "CAD Item Position"
msgstr "CAD项目位置"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:249
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_mrp_bom_line_itemlbl
#, python-format
msgid "CAD Item Position Label"
msgstr "CAD项目位置标签"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:292
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:309
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom_itemnum
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom_itemnum
#, python-format
msgid "Cad Item Position"
msgstr "Cad项目位置"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_create_normalbom
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_manage_sparebom
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_new_revision
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.restore_document_button_view
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_compare_bom
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_config_settings
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Changed by"
msgstr "修改人"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Changed by Month"
msgstr "每月改变"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:972
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1088
#, python-format
msgid "Check-In Error"
msgstr "签入异常"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action_plm_checkout
msgid "Check-Out"
msgstr "签出"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:955
#, python-format
msgid "Check-Out Error"
msgstr "签出异常"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:991
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_userid
#, python-format
msgid "CheckOut User"
msgstr "签出人"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:977
#, python-format
msgid "Checked-In"
msgstr "签入"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:959
#, python-format
msgid "Checked-Out"
msgstr "签出"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
msgid "Checked-Out Document"
msgstr "文档签出"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
msgid "Checked-Out Yesterday"
msgstr "昨天签出"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
msgid "Checked-Out in last month"
msgstr "上个月签出"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
msgid "Checked-Out in last week"
msgstr "上周签出"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
msgid "Checked-Out in latest 7 days"
msgstr "最近七天签出"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:701
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_checkout_user
#, python-format
msgid "Checked-Out to"
msgstr "签出"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
msgid "Checked-Out today"
msgstr "今日签出"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_checksum
msgid "Checksum/SHA1"
msgstr "SHA1校验"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_search
msgid "Child"
msgstr "下级"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_form_view
msgid "Child Preview"
msgstr "下级预览"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmsparebom/plm_sparebom.py:128
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_bom_tmpl
#, python-format
msgid "Choose a BoM"
msgstr "选择一个BOM"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:50
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_active_editor
#, python-format
msgid "Client Editor Name"
msgstr "客户端编辑器名称"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_company_id
msgid "Company"
msgstr "公司"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.act_plm_compare_bom
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_compare_bom
msgid "Compare BoMs"
msgstr "对比清单"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_compare_bom
msgid "Compare selected BoMs"
msgstr "对比已选的清单"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_component_document_rel
msgid "Component Document Relations"
msgstr "组件文档关系"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.mrp_bom_tree_view_where
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.mrp_part_tree_view_where
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_bom_tree_structure
msgid "Component Name"
msgstr "组件名称"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.plm_menu_relation
msgid "Component Relations"
msgstr "组件关系视图"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action_view_checkout_custom
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action_view_component_status
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action_view_documents_custom
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.board_plm_manager_form
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_component_status
msgid "Component Status"
msgstr "组件状态"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:195
#: sql_constraint:plm.component.document.rel:0
#, python-format
msgid "Component and Document relation has to be unique !"
msgstr "组件和文档关系必须是唯一的！"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.plm_component_menu_view
msgid "Components"
msgstr "组件"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action_view_component_status_graph
msgid "Components Status"
msgstr "组件状态"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_component_status_graph
msgid "Components by State"
msgstr "组件状态"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.plm_menu_dictionaries
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:988
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_configuration
#, python-format
msgid "Configuration Name"
msgstr "配置名称"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_config_settings
msgid "Configure PLM"
msgstr "配置PLM"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_form
msgid "Confirm Component"
msgstr "组件确认"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
msgid "Confirm Document"
msgstr "文档确认"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:38
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/component_report.py:34
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_component_count_component_confirmed
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
#: selection:plm.document,state:0
#, python-format
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_file_type
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:631
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:282
#, python-format
msgid "Copied starting from : %s."
msgstr "从 : %s　复制"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_form
msgid "Correct Component"
msgstr "正确的组件"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
msgid "Correct Document"
msgstr "重新打开"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:282
#, python-format
msgid "Could not convert source bom to %r"
msgstr "Could not convert source bom to %r"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_new_revision
msgid "Create New Revision"
msgstr "创建一个新版本"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.act_create_normalBom
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_create_normalbom
msgid "Create Normal Bom"
msgstr "创建普通BOM"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.act_manage_spareBom
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_manage_sparebom
msgid "Create Spare Bom"
msgstr "创建备用BOM"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
msgid "Create by Month"
msgstr "每月创建"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:312
#, python-format
msgid "Created %r"
msgstr "创建 %r"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:211
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:364
#, python-format
msgid "Created : New Revision."
msgstr "创建 : 新版本."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:397
#, python-format
msgid "Created Normal Bom."
msgstr "创建普通BOM"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
msgid "Created and Modified"
msgstr "新增及修改"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_wizard_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_checkout_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_component_document_rel_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_finishing_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_installer_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_material_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_temporary_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_rev_wizard_create_uid
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Created by"
msgstr "创建于"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Created by Month"
msgstr "Created by Month"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
msgid "Created by me"
msgstr "Created by me"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Created last month"
msgstr "Created last month"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Created last week"
msgstr "Created last week"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_mrp_bom_filter_inherit
msgid "Created latest 2 Weeks"
msgstr "Created latest 2 Weeks"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_mrp_bom_filter_inherit
msgid "Created latest 7 Days"
msgstr "Created latest 7 Days"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_wizard_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_checkout_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_component_document_rel_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_finishing_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_installer_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_material_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_temporary_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_rev_wizard_create_date
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_mrp_bom_filter_inherit
msgid "Created today"
msgstr "Created today"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_mrp_bom_filter_inherit
msgid "Created yesterday"
msgstr "Created yesterday"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmsparebom/plm_sparebom.py:49
#, python-format
msgid "Creating a new Spare Bom Error."
msgstr "Creating a new Spare Bom Error."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:239
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:264
#, python-format
msgid "Creation Date"
msgstr "Creation Date"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Creation Month"
msgstr "创建月份"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_new_revision
msgid "Creation of New Revision"
msgstr "Creation of New Revision"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_create_normalbom
msgid "Creation of Normal Bom"
msgstr "Creation of Normal Bom"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_manage_sparebom
msgid "Creation of Spare Bom"
msgstr "Creation of Spare Bom"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
msgid "Creator"
msgstr "Creator"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:718
#, python-format
msgid "Current component cannot be revised!"
msgstr "Current component cannot be revised!"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.plm_dashboard_menu
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_db_datas
msgid "Database Data"
msgstr "数据库数据"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:42
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:930
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:990
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1053
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:66
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_createdate
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_checkout_createdate
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_user_create_date
#, python-format
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:43
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_write_date
#, python-format
msgid "Date Modified"
msgstr "修改日期"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_message_last_post
msgid "Date of the last message posted on the record."
msgstr "发布到记录上的最后消息的日期"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:61
#, python-format
msgid "Day"
msgstr "Day"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:60
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:111
#: selection:report.plm_document.user,month:0
#: selection:report.plm_files.partner,month:0
#, python-format
msgid "December"
msgstr "December"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:661
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:678
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:186
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:217
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:63
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:72
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:291
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:308
#: code:addons/plm/installer.py:40
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_description
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_description
#: report:plm.bom.structure.all:0
#: report:plm.bom.structure.all.sum:0
#: report:plm.bom.structure.flat:0
#: report:plm.bom.structure.leaves:0
#: report:plm.bom.structure.one:0
#: report:plm.bom.structure.one.sum:0
#, python-format
msgid "Description"
msgstr "说明"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:37
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_description_en
#, python-format
msgid "Description English"
msgstr "英文描述"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.plm_action_description_form
#: model:ir.ui.menu,name:plm.menu_description
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_view_description_tree
msgid "Descriptions"
msgstr "描述"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:660
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_material_name
#, python-format
msgid "Designation"
msgstr "称号"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:294
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:311
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom_reason
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom_reason
#, python-format
msgid "Difference"
msgstr "差异"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_visualize_diff_form
msgid "Differences Between BoMs"
msgstr "BOM之间的差异"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:177
#, python-format
msgid "Differences on BoMs"
msgstr "BOM差异"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:64
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_parent_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_user_directory
#, python-format
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:70
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_user_type
#, python-format
msgid "Directory Type"
msgstr "目录类型"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_wizard_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_checkout_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_component_document_rel_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_finishing_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_installer_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_material_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_temporary_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_rev_wizard_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_component_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_file_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_user_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_wall_display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_files_partner_display_name
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1123
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
#, python-format
msgid "Document"
msgstr "文档"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:131
#, python-format
msgid "Document %s - %s cannot be accessed"
msgstr "文档 %s - %s 无权访问"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:438
#, python-format
msgid "Document %s - %s cannot be updated"
msgstr "文档 %s - %s 无权更新"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:304
#, python-format
msgid "Document Error"
msgstr "文件错误"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
msgid "Document Name"
msgstr "文档名称"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_search
msgid "Document Relation Kind"
msgstr "文档关系类型"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.plm_action_document_relations
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_tree_view
msgid "Document Relations"
msgstr "文档关系"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.board_plm_manager_form
msgid "Document board"
msgstr "文档板"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.plm_action_document_form
#: model:ir.ui.menu,name:plm.plm_document_form
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_tree
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_tree
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_tree
msgid "Documents in Check-Out"
msgstr "签出的文档"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:37
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/component_report.py:33
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_component_count_component_draft
#: selection:plm.document,state:0
#, python-format
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:694
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_usedforspare
#, python-format
msgid "Drawings marked here will be used printing Spare Part Manual report."
msgstr "此处标注的图纸将使用印刷品备件手册报告。"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:630
#, python-format
msgid "Edit Entity Error"
msgstr "编辑实体错误"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:51
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_config_settings_active_node
#, python-format
msgid "Editor Machine name"
msgstr "编辑机器名"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:55
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_config_settings_active_os_arch
#, python-format
msgid "Editor OS architecture"
msgstr "编辑架构"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:52
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_config_settings_active_os
#, python-format
msgid "Editor OS name"
msgstr "编辑操作系统名称"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:53
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_config_settings_active_os_rel
#, python-format
msgid "Editor OS release"
msgstr "编辑操作系统发布"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:54
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_config_settings_active_os_ver
#, python-format
msgid "Editor OS version"
msgstr "编辑操作系统版本"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_document
msgid "Email Thread"
msgstr "邮件线程"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:241
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:266
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:58
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:67
#: selection:mrp.bom.line,type:0
#: selection:plm.compare.bom,type_id1:0
#: selection:plm.compare.bom,type_id2:0
#, python-format
msgid "Engineering BoM"
msgstr "工程BOM"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.plm_action_ebom_form
msgid "Engineering BoMs"
msgstr "工程材料清单"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Engineering Boms"
msgstr "工程材料清单"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.product_template_form_view_plm_custom
msgid "Engineering Infos"
msgstr "工程信息"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action_plm_component_base
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_tree
msgid "Engineering Parts"
msgstr "工程零件"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_form
msgid "Engineering Product"
msgstr "工程产品"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Engineering revision:"
msgstr "工程版本："

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:174
#, python-format
msgid "Error in _data_set"
msgstr "Error in _data_set"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/actions/dataconnector.py:430
#: code:addons/plm/install/actions/dataconnector.py:437
#: code:addons/plm/install/actions/dataconnector.py:442
#: code:addons/plm/install/actions/dataconnector.py:465
#: code:addons/plm/install/actions/dataconnector.py:470
#, python-format
msgid "Export Data Error"
msgstr "导出数据错误"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:59
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:110
#: selection:report.plm_document.user,month:0
#: selection:report.plm_files.partner,month:0
#, python-format
msgid "February"
msgstr "二月"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:65
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_user_datas_fname
#: selection:plm.document,type:0
#, python-format
msgid "File"
msgstr "文件"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:705
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_datas
#, python-format
msgid "File Content"
msgstr "文件内容"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
msgid "File Data"
msgstr "文件数据"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_datas_fname
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:33
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:68
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:107
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_file_size
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_file_file_size
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_user_file_size
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_files_partner_file_size
#, python-format
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#. module: plm
#: code:addons/plm/installer.py:36
#: code:addons/plm/installer.py:37
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_installer_exe_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_installer_name
#, python-format
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#. module: plm
#: sql_constraint:plm.document:0
msgid "File name has to be unique!"
msgstr "文件名必须唯一！"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action_view_file_month
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.board_plm_manager_form
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_file_month
msgid "Files by Month"
msgstr "月度文件"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_report_plm_document_file
msgid "Files details by Directory"
msgstr "文件详细目录"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_report_plm_files_partner
msgid "Files details by Partners"
msgstr "合作伙伴的文件详情"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_report_plm_document_user
msgid "Files details by Users"
msgstr "用户的文件详情"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Filter on documents changed by me"
msgstr "我修改的文件"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Filter on documents created by me"
msgstr "我创建的文件"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_finishing
msgid "Finishing"
msgstr "完成"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.plm_action_finishing_form
#: model:ir.ui.menu,name:plm.menu_finishing
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_view_finishing_tree
msgid "Finishings"
msgstr "装修"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_message_follower_ids
msgid "Followers"
msgstr "关注者"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_message_channel_ids
msgid "Followers (Channels)"
msgstr "关注者(频道)"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_message_partner_ids
msgid "Followers (Partners)"
msgstr "关注者（合作伙伴）"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:39
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_fmt1
#, python-format
msgid "Format Feature 1"
msgstr "格式特点1"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:41
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_fmt2
#, python-format
msgid "Format Feature 2"
msgstr "格式特点２"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:43
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_fmt3
#, python-format
msgid "Format Feature 3"
msgstr "格式特点３"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:44
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_fmtend
#, python-format
msgid "Format Feature Composed"
msgstr "组成格式"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:662
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:679
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_finishing_sequence
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_material_sequence
#, python-format
msgid "Gives the sequence order when displaying a list of product categories."
msgstr "显示产品列表的顺序号"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Group By..."
msgstr "分组..."

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_search
msgid "Group by..."
msgstr "分组 于"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_wizard_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_checkout_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_component_document_rel_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_finishing_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_installer_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_material_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_temporary_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_rev_wizard_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_component_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_file_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_user_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_wall_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_files_partner_id
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_message_unread
msgid "If checked new messages require your attention."
msgstr "查看是否有需要留意的新信息。"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_message_needaction
msgid "If checked, new messages require your attention."
msgstr "确认后, 会出现新消息."

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_index_content
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
msgid "Indexed Content"
msgstr "内容检索"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:48
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_config_settings_plm_service_id
#, python-format
msgid "Insert the Service ID and register your PLM module. Ask it to OmniaSolutions."
msgstr "Insert the Service ID and register your PLM module. Ask it to OmniaSolutions."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:702
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_is_checkout
#, python-format
msgid "Is Checked-Out"
msgstr "签出"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_message_is_follower
msgid "Is Follower"
msgstr "是否关注者"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_public
msgid "Is public document"
msgstr "是否公共文件"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:59
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:110
#: selection:report.plm_document.user,month:0
#: selection:report.plm_files.partner,month:0
#, python-format
msgid "January"
msgstr "一月"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:60
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:111
#: selection:report.plm_document.user,month:0
#: selection:report.plm_files.partner,month:0
#, python-format
msgid "July"
msgstr "July"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:59
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:110
#: selection:report.plm_document.user,month:0
#: selection:report.plm_files.partner,month:0
#, python-format
msgid "June"
msgstr "June"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_kanban_dashboard
msgid "Kanban dashboard"
msgstr "看板　仪表盘"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_search
msgid "Kind"
msgstr "Kind"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:989
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_link_kind
#, python-format
msgid "Kind of Link"
msgstr "一种连接"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_message_last_post
msgid "Last Message Date"
msgstr "最后消息日期"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_write_uid
msgid "Last Modification User"
msgstr "最近修改用户"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_wizard___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_checkout___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_component_document_rel___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_finishing___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_installer___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_material___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_temporary___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_rev_wizard___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_component___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_file___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_user___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_wall___last_update
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_files_partner___last_update
msgid "Last Modified on"
msgstr "最后修改日"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Last Month"
msgstr "上个月"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:143
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_wall_last
#, python-format
msgid "Last Posted Time"
msgstr "去年发布的时间"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_wizard_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_checkout_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_component_document_rel_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_finishing_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_installer_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_material_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_temporary_write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_rev_wizard_write_uid
msgid "Last Updated by"
msgstr "最后更新"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_wizard_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_checkout_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_component_document_rel_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_finishing_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_installer_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_material_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_temporary_write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_rev_wizard_write_date
msgid "Last Updated on"
msgstr "最后更新于"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
msgid "Latest"
msgstr "最新的"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_mrp_bom_filter_inherit
msgid "Latest 2 Weeks"
msgstr "最近两周"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_mrp_bom_filter_inherit
msgid "Latest 7 Days"
msgstr "最近七天"

#. module: plm
#: report:plm.bom.structure.all:0
#: report:plm.bom.structure.all.sum:0
#: report:plm.bom.structure.flat:0
#: report:plm.bom.structure.leaves:0
#: report:plm.bom.structure.one:0
#: report:plm.bom.structure.one.sum:0
msgid "Level"
msgstr "水平"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:191
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_component_document_rel_component_id
#, python-format
msgid "Linked Component"
msgstr "关联组件"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:73
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_linkeddocuments
#, python-format
msgid "Linked Docs"
msgstr "关联文档"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:192
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_component_document_rel_document_id
#, python-format
msgid "Linked Document"
msgstr "关联文档"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_form
msgid "Linked Documents"
msgstr "关联文档"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:39
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_linkedcomponents
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
#, python-format
msgid "Linked Parts"
msgstr "Linked Parts"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:49
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_config_settings_activated_id
#, python-format
msgid "Listed activated Client."
msgstr "Listed activated Client."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:56
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_config_settings_node_id
#, python-format
msgid "Listed registered Client."
msgstr "注册客户清单。"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_form
msgid "Manufacturing"
msgstr "制造"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:59
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:110
#: selection:report.plm_document.user,month:0
#: selection:report.plm_files.partner,month:0
#, python-format
msgid "March"
msgstr "三月"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_material
msgid "Material"
msgstr "材料"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.plm_action_material_form
#: model:ir.ui.menu,name:plm.menu_material
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_view_material_tree
msgid "Materials"
msgstr "材料"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:59
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:110
#: selection:report.plm_document.user,month:0
#: selection:report.plm_files.partner,month:0
#, python-format
msgid "May"
msgstr "五月"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_message_ids
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_mimetype
msgid "Mime Type"
msgstr "MIME 类型"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:67
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_user_change_date
#, python-format
msgid "Modified Date"
msgstr "修改日期"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:35
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:60
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:111
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:139
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:142
#, python-format
msgid "Month"
msgstr "月"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "More <i class=\"fa fa-caret-down\"/>"
msgstr "更多 <i class=\"fa fa-caret-down\"/>"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:77
#, python-format
msgid "Mrp Bom"
msgstr "MRP物料清单"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/plm_component_kanban.py:59
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/plm_component_kanban.py:64
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/plm_component_kanban.py:90
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
#, python-format
msgid "New Component"
msgstr "新部件"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action_product_new_revision
msgid "New Revision"
msgstr "新修订"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/actions/dataconnector.py:438
#: code:addons/plm/install/actions/dataconnector.py:466
#: code:addons/plm/install/actions/dataconnector.py:471
#, python-format
msgid "No Bom extraction files was generated, about entity (%s)."
msgstr "没有BOM提取文件的生成，实体（%s）。"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/report/component_report.py:54
#: code:addons/plm/install/report/component_report.py:86
#: code:addons/plm/install/report/component_report.py:120
#: code:addons/plm/install/report/component_report.py:150
#, python-format
msgid "No Document found"
msgstr "未找到文件"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:295
#, python-format
msgid "No Enginnering bom provided"
msgstr "没有提供工程BOM"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:241
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:266
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:56
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:65
#: selection:mrp.bom.line,type:0
#: selection:plm.compare.bom,type_id1:0
#: selection:plm.compare.bom,type_id2:0
#, python-format
msgid "Normal BoM"
msgstr "标准BOM"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:713
#, python-format
msgid "Normal BoM for Part %r already exists."
msgstr "部分产品正常BOM已经存在。"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.plm_action_normal_form
msgid "Normal BoMs"
msgstr "普通物料清单"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Normal Bom"
msgstr "普通BOM"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Normal Boms"
msgstr "普通的物料清单"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_description
msgid "Normalization Section"
msgstr "规范化"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_description
msgid "Normalized features formatting"
msgstr "标准化格式"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:45
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_unitab
#, python-format
msgid "Normative Rule"
msgstr "通则"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_description
msgid "Normative reference"
msgstr "引用标准"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:35
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_name
#, python-format
msgid "Note to Description"
msgstr "备注"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_description
msgid "Note to help selection"
msgstr "Note to help selection"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
msgid "Notes"
msgstr "记录"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:60
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:111
#: selection:report.plm_document.user,month:0
#: selection:report.plm_files.partner,month:0
#, python-format
msgid "November"
msgstr "November"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Number Related Boms"
msgstr "Number Related Boms"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Number Related Documents"
msgstr "Number Related Documents"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_message_needaction_counter
msgid "Number of Actions"
msgstr "动作的序列号"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_message_needaction_counter
msgid "Number of messages which requires an action"
msgstr "需要动作的消息编号"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_message_unread_counter
msgid "Number of unread messages"
msgstr "未读的消息数量"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:55
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_active_os_arch
#, python-format
msgid "OS architecture"
msgstr "操作系统架构"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:51
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_active_node
#, python-format
msgid "OS machine name"
msgstr "操作系统机器名"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:52
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_active_os
#, python-format
msgid "OS name"
msgstr "操作系统名称"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:53
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_active_os_rel
#, python-format
msgid "OS release"
msgstr "操作系统版本"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:54
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_active_os_ver
#, python-format
msgid "OS version"
msgstr "操作系统版本"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:41
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/component_report.py:37
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_component_count_component_obsoleted
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
#: selection:plm.document,state:0
#, python-format
msgid "Obsoleted"
msgstr "作废"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:60
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:111
#: selection:report.plm_document.user,month:0
#: selection:report.plm_files.partner,month:0
#, python-format
msgid "October"
msgstr "十月"

#. module: plm
#: model:ir.actions.client,name:plm.action_client_plm_menu
msgid "Open PLM Menu"
msgstr "打开PLM菜单"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:62
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:140
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_user_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_user_user_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_wall_user_id
#, python-format
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.menu_plm_config_settings
msgid "PLM"
msgstr "PLM"

#. module: plm
#: model:res.groups,name:plm.group_plm_admin
msgid "PLM / Administrator"
msgstr "PLM / 管理员"

#. module: plm
#: model:res.groups,name:plm.group_plm_integrationuser
msgid "PLM / Integration User"
msgstr "PLM / 集成用户"

#. module: plm
#: model:res.groups,name:plm.group_plm_viewuser
msgid "PLM / View User"
msgstr "PLM / 查看用户"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.open_board_plm_manager
msgid "PLM Dashboard"
msgstr "PLM仪表盘"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_description
msgid "PLM Descriptions"
msgstr "PLM描述"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_material
msgid "PLM Materials"
msgstr "PLM材料"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.plm_menu
msgid "PLM Module"
msgstr "PLM模块"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action_plm_configuration
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_config_settings
msgid "PLM Settings"
msgstr "PLM设置"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:928
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_checkout_hostpws
#, python-format
msgid "PWS Directory"
msgstr "PWS目录"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_search
msgid "Parent"
msgstr "上级"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_form_view
msgid "Parent Preview"
msgstr "上级预览"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:289
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:306
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom_part_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_part_id1
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_part_id2
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom_part_id
#, python-format
msgid "Part"
msgstr "部件"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:247
#, python-format
msgid "Part %r cannot be updated"
msgstr "部件 %r 不允许更新"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:137
#, python-format
msgid "Part %s already exists.\n"
"Close with OK to reuse, with Cancel to discharge."
msgstr "Part %s already exists.\n"
"Close with OK to reuse, with Cancel to discharge."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:112
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:54
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_name
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_engineering_code
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_template_engineering_code
#, python-format
msgid "Part Number"
msgstr "零件编号"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:158
#: sql_constraint:product.template:0
#, python-format
msgid "Part Number has to be unique!"
msgstr "零件编号必须唯一！"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:109
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_partner_id
#, python-format
msgid "Partner"
msgstr "合作伙伴"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
msgid "Parts"
msgstr "Parts"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:304
#, python-format
msgid "Permission denied or directory %s cannot be created."
msgstr "访问被拒绝或目录%s不允许创建."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1054
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_existingfile
#, python-format
msgid "Physical Document Location"
msgstr "物理文档位置"

#. module: plm
#: report:plm.bom.structure.all:0
#: report:plm.bom.structure.all.sum:0
#: report:plm.bom.structure.flat:0
#: report:plm.bom.structure.leaves:0
#: report:plm.bom.structure.one:0
#: report:plm.bom.structure.one.sum:0
msgid "Pos."
msgstr "Pos."

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_bom_tree_structure
msgid "Position"
msgstr "位置"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:228
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:231
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_backupdoc
#, python-format
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:699
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1060
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_preview
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_preview
#, python-format
msgid "Preview Content"
msgstr "内容预览"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_product_product_pdf_latest
msgid "Print All Production PDF Drawings"
msgstr "打印PDF图纸"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_product_product_pdf
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Print Attached PDF Drawings"
msgstr "打印PDF附件"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_all_product_product_pdf
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Print Bom All Levels PDF Drawings"
msgstr "Print Bom All Levels PDF Drawings"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_one_product_product_pdf
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Print Bom One Level PDF Drawings"
msgstr "Print Bom One Level PDF Drawings"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_plm_checkout_pdf
msgid "Print Drawings Pdf"
msgstr "Print Drawings Pdf"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:698
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_printout
#, python-format
msgid "Print PDF content."
msgstr "Print PDF content."

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_plm_document_pdf
msgid "Print Pdf"
msgstr "打印PDF"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_product_product_spare_parts_pdf
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Print Spare Parts Manual"
msgstr "Print Spare Parts Manual"

#. module: plm
#: model:ir.actions.report.xml,name:plm.report_product_product_spare_parts_pdf_one
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Print Spare Parts Manual One Level"
msgstr "Print Spare Parts Manual One Level"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:698
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1059
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_printout
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_printout
#, python-format
msgid "Printout Content"
msgstr "打印内容"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_product_product
msgid "Product"
msgstr "产品"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action_product_bom_structure_where
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Product BoM Where Used Structure"
msgstr "产品BOM结构"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:133
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:61
#, python-format
msgid "Product Engineering"
msgstr "工程产品"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_form
msgid "Product Infos"
msgstr "产品信息"

#. module: plm
#: code:addons/plm/installer.py:39
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_installer_exe_file
#, python-format
msgid "Product Life-Cycle Management Client file. Save this file and install this application."
msgstr "Product Life-Cycle Management Client file. Save this file and install this application."

#. module: plm
#: code:addons/plm/installer.py:38
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_installer_plm
#, python-format
msgid "Product Life-Cycle Management Module."
msgstr "产品生命周期管理模块。"

#. module: plm
#: report:plm.bom.structure.all:0
#: report:plm.bom.structure.all.sum:0
#: report:plm.bom.structure.flat:0
#: report:plm.bom.structure.leaves:0
#: report:plm.bom.structure.one:0
#: report:plm.bom.structure.one.sum:0
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_product_template
msgid "Product Template"
msgstr "产品模板"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:378
#, python-format
msgid "Product code: %r revision %r "
msgstr "产品编码: %r 版本 %r "

#. module: plm
#: report:plm.bom.structure.all:0
#: report:plm.bom.structure.all.sum:0
#: report:plm.bom.structure.flat:0
#: report:plm.bom.structure.leaves:0
#: report:plm.bom.structure.one:0
#: report:plm.bom.structure.one.sum:0
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:293
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:310
#, python-format
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:115
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:74
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_engineering_material
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_tmp_material
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_template_engineering_material
#, python-format
msgid "Raw Material"
msgstr "原材料"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:668
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:685
#: sql_constraint:plm.finishing:0
#: sql_constraint:plm.material:0
#, python-format
msgid "Raw Material has to be unique !"
msgstr "原材料必须唯一！"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:115
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_engineering_material
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_template_engineering_material
#, python-format
msgid "Raw material for current product, only description for titleblock."
msgstr "Raw material for current product, only description for titleblock."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:48
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_plm_service_id
#, python-format
msgid "Register PLM module, insert your Service ID."
msgstr "Register PLM module, insert your Service ID."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:56
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_config_settings_node_id
#, python-format
msgid "Registered PLM client"
msgstr "PLM客户注册"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/plm_component_kanban.py:71
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/plm_component_kanban.py:78
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/plm_component_kanban.py:85
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/plm_component_kanban.py:103
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/plm_component_kanban.py:114
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/plm_component_kanban.py:124
#, python-format
msgid "Related Boms"
msgstr "相关材料清单"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:929
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1055
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_documentid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_checkout_documentid
#, python-format
msgid "Related Document"
msgstr "相关文档"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/plm_component_kanban.py:96
#, python-format
msgid "Related Documents"
msgstr "Related Documents"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
msgid "Related To"
msgstr "有关"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:926
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1052
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_userid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_checkout_userid
#, python-format
msgid "Related User"
msgstr "相关用户"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:987
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_child_id
#, python-format
msgid "Related child document"
msgstr "相关下级文档"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:696
#, python-format
msgid "Related documents"
msgstr "相关文档"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:986
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_parent_id
#, python-format
msgid "Related parent document"
msgstr "相关上级文档"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_form
msgid "Release Component"
msgstr "发布组件"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
msgid "Release Document"
msgstr "发布文档"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:39
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/component_report.py:35
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_component_count_component_released
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
#: selection:plm.document,state:0
#, python-format
msgid "Released"
msgstr "发布"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:642
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:642
#, python-format
msgid "Removed : Latest Revision."
msgstr "删除：最新修订。"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_report_plm_component
msgid "Report Component"
msgstr "报表组件"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/actions/dataconnector.py:431
#, python-format
msgid "Requested writing path (%s) doesn't exist."
msgstr "请求路径 (%s) 不存在."

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_res_field
msgid "Resource Field"
msgstr "资源字段"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_res_id
msgid "Resource ID"
msgstr "资源ID"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_res_model
msgid "Resource Model"
msgstr "资源类型"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_res_name
msgid "Resource Name"
msgstr "资源名称"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.act_restore_document
msgid "Restore Document"
msgstr "文件恢复"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.restore_document_button_view
msgid "Restore Entry"
msgstr "Restore Entry"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.restore_document_button_view
msgid "Restore Selected Document"
msgstr "恢复选定的文件"

#. module: plm
#: report:plm.bom.structure.all:0
#: report:plm.bom.structure.all.sum:0
#: report:plm.bom.structure.flat:0
#: report:plm.bom.structure.leaves:0
#: report:plm.bom.structure.one:0
#: report:plm.bom.structure.one.sum:0
msgid "Rev."
msgstr "Rev."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:739
#, python-format
msgid "Revised Product"
msgstr "经修订的产品"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:113
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1056
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:185
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:216
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:230
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:233
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:62
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:71
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:290
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:307
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_mrp_bom_engineering_revision
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_mrp_bom_line_engineering_revision
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_adding_bom_revision
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_revisionid
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_revision1
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_compare_bom_revision2
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_child_revision
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_parent_revision
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_missing_bom_revision
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_engineering_revision
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_template_engineering_revision
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.mrp_bom_tree_view_where
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.mrp_part_tree_view_where
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_bom_tree_structure
#, python-format
msgid "Revision"
msgstr "版本"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:695
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_revisionid
#, python-format
msgid "Revision Index"
msgstr "修订指数"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Revision Number"
msgstr "修订号"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_form
msgid "Revision Rel Docs"
msgstr "修订相关文档"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.menu_backupdoc
msgid "Search on Backup Data Set"
msgstr "搜索备份数据集"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.menu_checkout
msgid "Search on Checked-Out Documents"
msgstr "搜索签出文档"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.menu_document_relations
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_search
msgid "Search on Document Relations"
msgstr "搜索文档关系"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.menu_document_files
msgid "Search on Documents"
msgstr "搜索文档"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.menu_relation_ebom
msgid "Search on Engineering Bill of Materials"
msgstr "搜索工程物料清单"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.menu_base_component
msgid "Search on Engineering Parts"
msgstr "搜索工程零件"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.menu_relation_normal
msgid "Search on Normal Bill of Materials"
msgstr "搜索普通物料清单"

#. module: plm
#: model:ir.ui.menu,name:plm.menu_relation_spare
msgid "Search on Spare Bill of Materials"
msgstr "搜索备用物料清单"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmsparebom/plm_sparebom.py:128
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_description_bom_tmpl
#, python-format
msgid "Select a  BoM as template to drive building Spare BoM."
msgstr "模板驱动建立备用BOM。"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:704
#, python-format
msgid "Select a product before to continue"
msgstr "Select a product before to continue"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:74
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_tmp_material
#, python-format
msgid "Select raw material for current product"
msgstr "Select raw material for current product"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:79
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_std_description
#, python-format
msgid "Select standard description for current product."
msgstr "Select standard description for current product."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:76
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_tmp_surface
#, python-format
msgid "Select surface finishing for current product"
msgstr "Select surface finishing for current product"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:60
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:111
#: selection:report.plm_document.user,month:0
#: selection:report.plm_files.partner,month:0
#, python-format
msgid "September"
msgstr "九月"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:662
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:679
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:46
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_sequence
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_finishing_sequence
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_material_sequence
#, python-format
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_config_settings
msgid "Service ID"
msgstr "Service ID"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:241
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:266
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:57
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:66
#: selection:mrp.bom.line,type:0
#: selection:plm.compare.bom,type_id1:0
#: selection:plm.compare.bom,type_id2:0
#, python-format
msgid "Sets / Phantom"
msgstr "Sets / Phantom"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_form_view
msgid "Show Document Relation"
msgstr "显示文档关系"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:727
#, python-format
msgid "Something wrong happens during new component revision process."
msgstr "在新的组件修订过程中发生错误的事情。"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:736
#, python-format
msgid "Something wrong happens during new document revision process."
msgstr "新文档修订过程中发生错误的情况。"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.mrp_bom_tree_view_where
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_bom_component_tree_view
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_bom_form_view
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_bom_tree_structure
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_bom_tree_view
msgid "Source Relation Document"
msgstr "源关系文档"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_mrp_bom_filter_inherit
msgid "Source Relationship"
msgstr "源关系"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:241
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:266
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:59
#: code:addons/plm/install/plmcomparebom/compare_bom.py:68
#: selection:mrp.bom.line,type:0
#: selection:plm.compare.bom,type_id1:0
#: selection:plm.compare.bom,type_id2:0
#, python-format
msgid "Spare BoM"
msgstr "备件BoM"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.plm_action_spare_form
msgid "Spare BoMs"
msgstr "备件清单"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Spare Bom"
msgstr "备件BOM"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "Spare Boms"
msgstr "备件清单"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_document
msgid "Spare Part"
msgstr "备件"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:677
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_finishing_name
#, python-format
msgid "Specification"
msgstr "规格"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:45
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_description_unitab
#, python-format
msgid "Specify normative rule (UNI, ISO, DIN...). It will be queued to build the product description."
msgstr "Specify normative rule (UNI, ISO, DIN...). It will be queued to build the product description."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:36
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:79
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_description
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_std_description
#, python-format
msgid "Standard Description"
msgstr "标准描述"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_kanban
msgid "State:"
msgstr "状态:"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:699
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_preview
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_relation_child_preview
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_relation_parent_preview
#, python-format
msgid "Static preview."
msgstr "静态预览。"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:111
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:700
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1057
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:184
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:215
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:229
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:232
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_mrp_bom_line_state
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_mrp_bom_state
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_state
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_child_state
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_relation_parent_state
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_state
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
#, python-format
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:203
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:514
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:525
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:573
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:520
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:533
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:548
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:554
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:568
#, python-format
msgid "Status moved to: %s."
msgstr "状态转移到: %s."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:582
#, python-format
msgid "Status moved to:%s."
msgstr "状态转移到:%s."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:273
#, python-format
msgid "Stock Weight"
msgstr "库存重量"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:131
#, python-format
msgid "Stored Document Error"
msgstr "文件存储错误"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_store_fname
msgid "Stored Filename"
msgstr "存储文件名"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1058
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_backupdoc_document_name
#, python-format
msgid "Stored Name"
msgstr "Stored Name"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:118
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:76
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_finishing
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_engineering_surface
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_tmp_surface
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_template_engineering_surface
#, python-format
msgid "Surface Finishing"
msgstr "表面处理"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:118
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_engineering_surface
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_template_engineering_surface
#, python-format
msgid "Surface finishing for current product, only description for titleblock."
msgstr "Surface finishing for current product, only description for titleblock."

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_description
msgid "Technical Features"
msgstr "技术特性"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_form
msgid "Technical Infos"
msgstr "技术信息"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_description
msgid "Technical feature label and formatting"
msgstr "技术特征标签和格式"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:693
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_temporary_name
#, python-format
msgid "Temp"
msgstr "临时"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_description_spare
msgid "Template BOM"
msgstr "BOM模板"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_temporary
msgid "Temporary Class"
msgstr "Temporary Class"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:273
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_mrp_bom_weight_net
#, python-format
msgid "The BoM net weight in Kg."
msgstr "The BoM net weight in Kg."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:998
#: sql_constraint:plm.document.relation:0
#, python-format
msgid "The Document Relation must be unique !"
msgstr "The Document Relation must be unique !"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:630
#, python-format
msgid "The active state does not allow you to make save action"
msgstr "The active state does not allow you to make save action"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:702
#, python-format
msgid "The creation of the normalBom works only on product_product object"
msgstr "The creation of the normalBom works only on product_product object"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_res_model
msgid "The database object this attachment will be attached to"
msgstr "The database object this attachment will be attached to"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:499
#, python-format
msgid "The document %s - %s has not checked-in"
msgstr "The document %s - %s has not checked-in"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:936
#: sql_constraint:plm.checkout:0
#, python-format
msgid "The documentid must be unique !"
msgstr "The documentid must be unique !"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_res_id
msgid "The record id this is attached to"
msgstr "The record id this is attached to"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:113
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:185
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:216
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_mrp_bom_engineering_revision
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_mrp_bom_line_engineering_revision
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_adding_bom_revision
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_compare_bom_revision1
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_compare_bom_revision2
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_missing_bom_revision
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_engineering_revision
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_template_engineering_revision
#, python-format
msgid "The revision of the product."
msgstr "The revision of the product."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:111
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:184
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:215
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_mrp_bom_line_state
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_mrp_bom_state
#, python-format
msgid "The status of the product in its LifeCycle."
msgstr "The status of the product in its LifeCycle."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:700
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_backupdoc_state
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_relation_child_state
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_relation_parent_state
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_state
#, python-format
msgid "The status of the product."
msgstr "The status of the product."

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_mrp_bom_line_weight_net
msgid "The weight of the contents in Kg, not including any packaging, etc."
msgstr "以 Kg（公斤）表示内容物重量，不包含任何的包装形式等。"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:112
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_product_engineering_code
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_product_template_engineering_code
#, python-format
msgid "This is engineering reference to manage a different P/N from item Name."
msgstr "This is engineering reference to manage a different P/N from item Name."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:240
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:265
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_mrp_bom_line_source_id
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_mrp_bom_source_id
#, python-format
msgid "This is the document object that declares this BoM."
msgstr "This is the document object that declares this BoM."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:248
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_mrp_bom_line_itemnum
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_adding_bom_itemnum
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_missing_bom_itemnum
#, python-format
msgid "This is the item reference position into the CAD document that declares this BoM."
msgstr "This is the item reference position into the CAD document that declares this BoM."

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_compare_bom
msgid "This wizard will allow to compare two Bill of Materials."
msgstr "This wizard will allow to compare two Bill of Materials."

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_form
msgid "TitleBlock Informations"
msgstr "标题块信息"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_mrp_bom_filter_inherit
msgid "Today"
msgstr "今天"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_type
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:38
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:80
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_umc1
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_std_umc1
#, python-format
msgid "UM / Feature 1"
msgstr "UM / 特性1"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:40
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:82
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_umc2
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_std_umc2
#, python-format
msgid "UM / Feature 2"
msgstr "UM / 特性2"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:42
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:84
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_description_umc3
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_std_umc3
#, python-format
msgid "UM / Feature 3"
msgstr "UM / 特性3"

#. module: plm
#: selection:plm.document,type:0
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:972
#, python-format
msgid "Unable to Check-In the document (-).\n"
" You can't change writable flag."
msgstr "Unable to Check-In the document (-).\n"
" You can't change writable flag."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:955
#, python-format
msgid "Unable to check-out the required document (-)."
msgstr "Unable to check-out the required document (-)."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:725
#, python-format
msgid "Unable to create the normall Bom"
msgstr "无法创建普通BOM"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:385
#, python-format
msgid "Unable to perform workFlow action due"
msgstr "无法执行工作流操作"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1088
#, python-format
msgid "Unable to remove the document (-) from backup set.\n"
" It isn't a backup file, it's original current one."
msgstr "Unable to remove the document (-) from backup set.\n"
" It isn't a backup file, it's original current one."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1071
#, python-format
msgid "Unable to remove the required document.\n"
" You aren't authorized in this context."
msgstr "Unable to remove the required document.\n"
" You aren't authorized in this context."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmcomponents/component_report.py:36
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_component_count_component_modified
#, python-format
msgid "Under Modify"
msgstr "修改"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:40
#: selection:plm.document,state:0
#, python-format
msgid "UnderModify"
msgstr "修改"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_message_unread
msgid "Unread Messages"
msgstr "未读消息"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_message_unread_counter
msgid "Unread Messages Counter"
msgstr "未读消息计数器"

#. module: plm
#: report:plm.bom.structure.all:0
#: report:plm.bom.structure.all.sum:0
#: report:plm.bom.structure.flat:0
#: report:plm.bom.structure.leaves:0
#: report:plm.bom.structure.one:0
#: report:plm.bom.structure.one.sum:0
msgid "UoM"
msgstr "单位"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:438
#, python-format
msgid "Update Document Error"
msgstr "文档更新异常"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_url
msgid "Url"
msgstr "Url"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:242
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_mrp_bom_line_type
#, python-format
msgid "Use a phantom bill of material in raw materials lines that have to be automatically computed in on production order and not one per level.If you put \"Phantom/Set\" at the root level of a bill of material it is considered as a set or pack: the products are replaced by the components between the sale order to the picking without going through the production order.The normal BoM will generate one production order per BoM level."
msgstr "Use a phantom bill of material in raw materials lines that have to be automatically computed in on production order and not one per level.If you put \"Phantom/Set\" at the root level of a bill of material it is considered as a set or pack: the products are replaced by the components between the sale order to the picking without going through the production order.The normal BoM will generate one production order per BoM level."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:267
#, python-format
msgid "Use a phantom bill of material in raw materials lines that have to be automatically computed on a production order and not one per level.If you put \"Phantom/Set\" at the root level of a bill of material it is considered as a set or pack: the products are replaced by the components between the sale order to the picking without going through the production order.the normal bom will generate one production order per bom level."
msgstr "Use a phantom bill of material in raw materials lines that have to be automatically computed on a production order and not one per level.If you put \"Phantom/Set\" at the root level of a bill of material it is considered as a set or pack: the products are replaced by the components between the sale order to the picking without going through the production order.the normal bom will generate one production order per bom level."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:50
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_config_settings_active_editor
#, python-format
msgid "Used Editor Name"
msgstr "Used Editor Name"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:694
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_usedforspare
#, python-format
msgid "Used for Spare"
msgstr "备用"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:63
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:141
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_user_user
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_report_plm_document_wall_user
#, python-format
msgid "User"
msgstr "用户"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_report_plm_document_wall
msgid "Users that did not inserted documents since one month"
msgstr "自一个月以来未插入文档的用户"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:81
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_std_value1
#, python-format
msgid "Value 1"
msgstr "值1"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:83
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_std_value2
#, python-format
msgid "Value 2"
msgstr "值2"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdescriptions/plm_descriptions.py:85
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_std_value3
#, python-format
msgid "Value 3"
msgstr "值3"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_mrp_bom_filter_inherit
msgid "Variant Name"
msgstr "变量名称"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_visualize_diff_form
msgid "Visualize BoM"
msgstr "可视化BOM"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_mrp_bom_weight_net
#: report:plm.bom.structure.all:0
#: report:plm.bom.structure.all.sum:0
#: report:plm.bom.structure.flat:0
#: report:plm.bom.structure.leaves:0
#: report:plm.bom.structure.one:0
#: report:plm.bom.structure.one.sum:0
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_extend_entities.py:218
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_mrp_bom_line_weight_net
#, python-format
msgid "Weight Net"
msgstr "净重"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.mrp_bom_tree_view_where
msgid "Where Used Bill of Materials"
msgstr "这里使用的BOM"

#. module: plm
#: model:ir.actions.act_window,name:plm.action20
msgid "Where Used Bill of Materials Structure"
msgstr "这里使用的BOM结构"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:114
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:696
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_document_writable
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_product_engineering_writable
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_product_template_engineering_writable
#, python-format
msgid "Writable"
msgstr "可写"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/actions/dataconnector.py:443
#, python-format
msgid "Writing operations on file (%s) have failed."
msgstr "文件(%s)写入失败！"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:58
#: code:addons/plm/install/plmdocuments/document_report.py:106
#, python-format
msgid "Year"
msgstr "年"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_backupdoc_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_checkout_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_component_base_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_docbom_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.plm_document_search
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_mrp_bom_filter_inherit
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_component.py:582
#, python-format
msgid "You are trying to create a product without values"
msgstr "你正在努力创造一个没有价值的产品"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,help:plm.field_plm_document_type
msgid "You can either upload a file from your computer or copy/paste an internet link to your file"
msgstr "You can either upload a file from your computer or copy/paste an internet link to your file"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:927
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_checkout_hostname
#, python-format
msgid "hostname"
msgstr "机器名"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_mrp_bom_line
msgid "mrp.bom.line"
msgstr "mrp.bom.line"

#. module: plm
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_mrp_bom_line_source_id
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_mrp_bom_source_id
msgid "name"
msgstr "名称"

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_plm_config_settings
msgid "or"
msgstr "或"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_backupdoc
msgid "plm.backupdoc"
msgstr "plm.backupdoc"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_backupdoc_wizard
msgid "plm.backupdoc_wizard"
msgstr "plm.backupdoc_wizard"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_checkout
msgid "plm.checkout"
msgstr "plm.checkout"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_config_settings
msgid "plm.config.settings"
msgstr "plm.config.settings"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_document_relation
msgid "plm.document.relation"
msgstr "plm.document.relation"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_plm_installer
msgid "plm.installer"
msgstr "plm.installer"

#. module: plm
#: model:ir.model,name:plm.model_product_rev_wizard
msgid "product.rev_wizard"
msgstr "product.rev_wizard"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:577
#, python-format
msgid "saveChild :  unable to create a relation for part (%s) with source (%d) : %s."
msgstr "saveChild :  unable to create a relation for part (%s) with source (%d) : %s."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:519
#, python-format
msgid "saveChild.toCompute : Father \"%s\" refers to himself"
msgstr "saveChild.toCompute : Father \"%s\" refers to himself"

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:223
#, python-format
msgid "saveChild: Unable to create a link."
msgstr "saveChild: Unable to create a link."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1032
#, python-format
msgid "saveChild: Unable to create a relation between documents. One of documents involved doesn't exist."
msgstr "saveChild: Unable to create a relation between documents. One of documents involved doesn't exist."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_document.py:1035
#, python-format
msgid "saveChild: Unable to create a relation."
msgstr "saveChild: Unable to create a relation."

#. module: plm
#: code:addons/plm/install/plm_base_entities.py:551
#, python-format
msgid "saveParent :  unable to create a relation for part (%s) with source (%d) : %s."
msgstr "saveParent :  unable to create a relation for part (%s) with source (%d) : %s."

#. module: plm
#: model:ir.ui.view,arch_db:plm.view_mrp_bom_filter_inherit
msgid "string=\"Group By...\""
msgstr "string=\"Group By...\""

#. module: plm
#: code:addons/plm/installer.py:39
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_installer_exe_file
#, python-format
msgid "yuancloud PLM File download"
msgstr "yuancloud PLM File download"

#. module: plm
#: code:addons/plm/installer.py:38
#: model:ir.model.fields,field_description:plm.field_plm_installer_plm
#, python-format
msgid "yuancloud PLM Plug-in"
msgstr "yuancloud PLM Plug-in"